# Тестовое задание

## Stack: nodejs, angular2, Typescript, bootstrap

### чтобы запустить

 - npm install
 - npm run build,
 - npm start
 --> переходим на localhost:3000/

### читабельный код находится в папке assets, front-end написан на TypeScript, по папкам можно понять классовую структуру проекта.



